有冇人碌尻痾完尿條底褲會好似公廁d尿兜咁撚臭

有 樓主

有病！？